唔會再見架啦，所有我愛嘅人，唔鍾意我嘅人

並不痛苦 我消失漆黑之中 難道會孤獨

仲有愛你既人呢

冇人愛樓主

哥呢哇~UMR da!